Опис
-------------------

**Примітка:** Даний код не рекомендується використовувати в комерційних цілях. Код був написаний суто для тестового завдання.

**Завдання:** Є скрипт розсилки який запускається кожного дня о 12:00. 
Потрібно провести рефакторінг уже готового скрипта `EmailSenderProgram` для розсилки 2 типів повідомлень
* Welcome latter - Для користувачів які зареєструвалися раніше, ніж 1 день тому.
* Come back latter - Для користувачів які немають жодного замовлення.

Потрібно зробити код гнучки з можливістю без великих зусиль додавати нові типи повідомлень. 
Зробити код читабельним.

**Недоліки нового скрипта:** [``old.script.php``](old.script.php).

* Зайві ітерації при розсилці повідомлень
* Використання циклу for і використання функції count в тілі оператора
* В разі не надсилання одного з емейлів припинення роботи цілого скрипта
* Реалізація debug mode бажає кращого
* Не читабельний код. Коментарі практично на кожній стрічці
* Використано Функційне програмування
* Швидкодія

Після проведення мною рефакторінга даного скрипта див. [``script.php``](script.php). 
Я зміг досягти наступних позитивних результатів :

* Збільшення швидкодії. див [тести](#результати-тестів)
* Приведення до ООП стилю 
* Видалення зайвих ітерацій
* Використання строгої типізації
* Покращення читабелтності
* Гнучикість при розширенні

**Недоліки нового скрипта:** [``script.php``](script.php).
* Немає валідаці емейлу
* Можлива вразливість через headers
* Накладання двох типів емейлів так як згідно умови таску не вказано інсрукцій при ситуації як з емейлом mail1@mail.com - він задовільняє 2 умови

Висновок
-------------------
При рефакторінку я зміг досягти кращої швиткодії і читабельності коду. 
Код був написаний суто для демонстраці написання коду під те чи інше завдання. 
Для комерційних проектів я б використовував готове рішення. 
Тобто це інструменти які б надава фреймворк. Або якщо це чистий код тоді готові рішення потипу
[https://github.com/PHPMailer/PHPMailer](https://github.com/PHPMailer/PHPMailer)
Чому готові рішення? В першу чергу більшість багів уже були пофіксані community.
Велика кількість community. Не потрібно займатися підтримкою того чи іншого компонента. 

`Приблизно витрачено часу на рефакторінг +- 9 годин`

Результати тестів
-------------------

| Name script  |Test 1 | Test 2 | Test 3 |
| ------------- | ------------- | ------------- | ------------- |
| script.php  | 0.0021491050720215  | 0.0007331371307373  | 0.00069904327392578  |
| old.script.php  | 0.057719945907593  | 0.068110942840576  | 0.042666912078857  |
